企左邊個個垃圾偽人真係好虛偽好嘔心

條肥閪仲話自己半紅不黑
見到影緊佢即刻笑真係好虛偽